有冇神級婚攝分享

Gary 哥世界級靚

下面個張個額頭做乜野？反光板？

上面
影到兩件都咁撚肥矮柒 都唔容易 到底寫緊乜鳩?
下面果張係婚攝? 響地府影架?

垃圾

中學生作品有咩好分享

又有得笑

留明等睇紅事當白事影

FUCK?

強勢回歸

係咪期待左好耐呢

別無他選

冥婚都可以影婚攝架

more?

排緊睇皮膚科，我而家周身都係疥瘡，想唔想睇？

Npnt

10億婚禮之類?

疥瘡姐係有蟲喎

生到連碌鳩都有，會變肉粒，好多手足都有。

高達係攝影師key上去定網民改圖？

唔係，係真係有隻重高係度

係真唔係呀